（有圖）原來梁天琦去左TVB拍《老表，畢業喇》

邊個黎？

On9

我唔知樓主你指邊個啦，但呢度3個都好樣過梁天琦好多WO........

超級派膠王

天琦同佢件衫隻老虎一樣咁威猛

熱門？

人如其名

驗眼啦樓豬

痴線勁似

樓主勁似on9仔

你真係無改錯名

天琦喺邊到

用屎眼睇野？

block撚左樓主佢再過濾黑名單
從此後唔會再見到有佢嘅post
世界清靜晒

Jm9?

你On9？

以為6wing 客串。